{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013310",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002154678?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안 그린나래펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数が追加される場合は予めご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペンションによってペット同伴が可能な場合もありますが、ペットと一緒にいる場合は拒否されることもありますし、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室及び退室時間を遵守し、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具や喫煙は客室内で禁止されています。 また、無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約料金と料金表が間違って反映された場合は自動的にキャンセルされ、再予約が可能です。 入室の利用案内では幼児、子供連れの際は安全に留意し、IPTV/WiFi、客室禁煙、バーベキュー場、駐車可能なスペースがあると案内しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数が追加される場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊できますか？",
            "answer": "ペンションによってペット同伴が可能な場合もありますが、ペットと一緒にいる場合は拒否されることもあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインや退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室及び退室時間を遵守するようお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に注意するべきことはありますか？",
            "answer": "入室及び退室時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事や喫煙はできますか？",
            "answer": "個人的な炊事道具や喫煙は客室内で禁止されています。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒に制限はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約料金や料金表が間違っていた場合、どうなりますか？",
            "answer": "予約料金と料金表が間違って反映された場合は自動的にキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "子供連れの場合、何に留意する必要がありますか？",
            "answer": "幼児、子供連れの際は安全に留意し、IPTV/WiFi、客室禁煙、バーベキュー場、駐車可能なスペースがあると案内しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 459
    }
}